D&G疑似發表辱華言論 IG上急澄清

啲大品牌可唔可以有骨氣啲

渣ga

D&G: 嘩！邊個咁大整蠱呀！

所以D&G係china做唔起

品牌設計師急出文澄清

又hacker

梁sir

洗撚道歉咩,轉個頭搞個大優惠成班支那人仆住咁買啦

無撚錯，越唔道歉，班支支越仆街都仆去搶，正如反日反美一樣，精神同慾念分裂

義大利 d公司比大陸佬買哂未

上海個show cancel

辱完支搞減價 再加多句夠薑唔買呀笨支那狗 佢地咪仆住狗衝去買

冇撚骨氣